大埔泊車問題

寶湖個爛地收番之後，各位大埔車主點泊車

新峰下面寶淘1100，荔枝山都係1100
羅定邦黃色牌1000話冇位

呢排停車場又加價

利申泊翠林閣